# README #
Тестовый блог на Phalcon Framework с использованием MongoDB
### Проверка ###
Разрабатывал на локальном сервере (debian8+nginx+php5-fpm+php56+phalcon3+mongo2.4). При необходимости можно подключиться для проверки работоспособности, провисав в /etc/hosts: "176.104.55.247   myblog.com". Постоянный включенный сервер не гарантирую

пользователь для теста: "user - qwerty"